屌你老尾聽日有8號波我直播表演食屎

仲要係硬屎

硬屎要咬，爛屎直接吞
ching睇路，星期六日天文台好易掛波

阿里山的小子，
你可知道，
天文台專門睇後生仔食屎

未驚過大交合

想睇樓主走數
天文台見字即掛八號

明天唔會8號
最多星期日3號

留名跟進
推俾更多人知

想睇你扔屎彈落黑警到多啲

樓主實走數 唔洗推

仲要係星期日

小心台長親自報天氣 講明有連登仔肯食屎就掛到星期二

燈得好 聽日我想放假

每次打風前都有樓主呢啲垃撚圾岀黎開廢post，有邊一次會有人找數？屌你老母

LM

等睇走數

等睇食屎

lm

嬲撚到😂

Lm

3號

聽日星期日8號有咩出奇?
又唔係星期1

星期日玩咁大咩

聽日星期日喎